國家安全教育日 警隊派發「警告催淚煙」紀念章予學生

Commemorative patch available to school kids on Hong Kong's first National Security Law education day

屌， 又幾撚好笑

唔差在比埋遠離否則開槍

PTSD

想要

To be honest 啲公仔好似蟲

国家安全日教人做暴徒重演831恐襲？

屌

啲章又幾好喎

爛咗嗰架銳冇呢

下面嗰幅同菲律賓警察一撚樣，都係咁仆街

有冇唔好搞我後面/ 記你老母?

一行出去就拉你管有xxx作非法用途

咁細個學做水炮車

唔好笑...

第一張痴撚線

宣誓果陣又話不對他人懷惡意既
開催淚彈有乜野值得紀念值得講?

同意

黐撚線

Apple Watch

好撚癲

我以為係邊個黃網台賣既年宵攤位貨

自嘲嗎
做到幾時？

利申：呢啲贛鳩當有趣嘅嘢，擺上Twitter 攞去比人講下都好

真係似曱甴

點解我覺得好似恐嚇緊d 學生

好黃

班狗真係發瘟

又話唔好攞黑警黎做佈景板嘅

金手指

第一張....好撚痴線呀真係
咁細個就教人合理化成件事
屌佢老母

唔爭在賣埋呢款

屌你老母，小黑警咁

重演恐怖襲擊

自打嘴巴

That’s not funny at all

隻狗公仔

一睇就知新移民

呢啲細佬真係要打死咗先，唔係大咗好恐怖

其實整得幾靚

我第一眼都係

第一張難分曲直

你都on9
咁佢哋係曱甴吖嘛

blow your head out

似曾相識

又係肥妹蝦個男仔

831 cover

jm9

屌你老母

喂曲到圓

真定假

話比啲學生知遲早都會用催淚彈射9你.

幾好, 咁下一代一定會記得呢段歷史

邊能個會鐘意呢啲嘢

恐怖分子訓練營

不如送每人一支AK

大個未就係小粉紅

納稅人錢用黎整呢啲垃圾？

係咪覺得自己好撚威

曲直難分啊大佬

唔講以為黃營啲玩膠

Plan活動個嗰都幾幽默

唔笑呀！指指下隻鹿就變馬啦

屌
有啲想要

Nazi

你老母就幽默 生你條賤種出黎
而家教緊D細路呢D事係日常生活係好少事呀

不如用雷明登，警棍做cushion

想問下個攤位係邊？

黑警以為自己射tg好有型

係
一定係

真心想要

警署入面

難分真與假

菲律賓不值一提
似納粹

佢地當然覺得自己好威

想要"叫耶穌落嚟見我"

係

仲有賞花行人露

郁啲就扯旗
舉完可以一秒打鳩人
皇法

屌痴撚柒鳩線

為下一代擔憂

推

其實佢背景做乜要整個地鐵車卡？

想要"出嚟啦自由閪"

第一張圖扮831畜聾？

殺！殺！殺！

好撚諷刺

如果香港班黑狗學到菲狗用手指槍對付菲國槍手
而唔係用真槍射低香港年青人

派埋啲九唔搭八嘢
派我係中國人好過啦

第二張圖個pat幾撚firm

精神病

痴線死黑警

係咪限量版

由細個開始物色斯凌人既童黨大個做警察

推上twitter

玩得好開心 笑得幾燦爛

重點係佢個鐵D坐位係整到大陸個款咁
全面支那日常化

唔知點解覺得送張咁嘅嘢似恐嚇多過送禮

又真係幾撚癲

好正喎其實

真係臉的係自己丟?

應該用狗公仔

原來佢地都叫自己HK Police Dog (HKPDG)

擺到明串九香港人啦

重現831警狗撞入地鐵

現場射一粒睇吓 平時亂鳩咁射
今日係咪陽萎射唔出

袋住呢舊野出街俾狗搜到出黎會唔會被狗懷疑藏有危險品

有冇賞花杏仁露

好得意，

人唔笑 狗都…

細細個就教人濫用暴力

幾靚 唔係黑警 既話有興趣買

上返行人路

賞花杏仁露

第一張

係度合理化成件事

屌你嘉年華

香港太多不利因素⋯剩係連登呢度都亂七八糟一時叫人出去，一時叫人移民⋯

仲有咩好曲？

唔愛國呀仆街

第一張已經充滿紅小兵既感覺

咁精美邊個唔鍾意

CLS

死曱甴係咁
速龍更加似

有小朋友真係快啲去外國

又話反對暴力但又出埋啲咁嘅野

下撚左出黎

唔好掛住笑，當啲小朋友比呢啲野潛移默化，就覺得冇咩大不了。小朋友并唔知當呢啲標語同旗幟係現實見到，代表咩含義，亦好快唔會知2019既年輕人如何係街頭面對暴政同黑狗

為人父母重點放心仔女留喺香港

建議整個南京城俾日本D細路

想要 周街貼都好

仆街到丫

淘寶十蚊包郵

無聊，惡趣味

幾Q，諗起TG d sticker

TG = Telegram

黑色幽默

所以要留住有用之身去傳承史實

建議同學仔可以日常痴係背囊

記得唔好去外國，返大灣區讀書

又唔知用左幾多公帑去整啦

咁撚多正皮，代表……

唔知邊度有得攞~

邊度有得派？
我都想拎 反正政府都洗左錢 有得拎拎返幾個先

仆街冚家鏟

我係父母就一巴煎撚死佢老未

邊條撚頭諗出黎